{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101904",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 낙원모텔"
    },
    "text": "客室数は31室です。 韓国語が案内支援言語として提供されます。 会員特典は再休業内規に従って適用されます。 フロントでヤノルジャ会員であることを知らせてください。 基準は2人1室です。 人数を追加する場合、10,000ウォンが追加されます。 オンライン予約が不可能な場合、電話で予約可能です。 布団の追加時、10,000ウォンの追加料金が発生します。 最善を尽くして、お客様に快適さと快適さを提供するために努力します。 未成年者は立ち入り禁止です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "31室です。"
        },
        {
            "question": "提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "はい、会員特典は再休業内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員であることをどのように知らせれば良いですか？",
            "answer": "フロントでヤノルジャ会員であることを知らせてください。"
        },
        {
            "question": "基準は何人1室ですか？",
            "answer": "基準は2人1室です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "オンラインで予約できない場合、どうすれば予約できますか？",
            "answer": "オンライン予約が不可能な場合、電話で予約可能です。"
        },
        {
            "question": "布団を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "布団を追加する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お客様に快適さと快適さを提供するために、どのような努力をしていますか？",
            "answer": "最善を尽くして、お客様に快適さと快適さを提供するために努力します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は立ち入り禁止ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は立ち入り禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 297
    }
}